約旦內陸交通問題

想問下去過約旦的連登仔，你地內陸穿梭係坐巴士定同人夾車? 如果巴士，等車時間大約幾耐?我上網睇話佢地巴士無時間表，總之齊人就走，可能朝早又黎多d車咁

Amman去Aqaba坐飛機

自駕，hkd800租車4日

早幾年跟團去約旦
聽個領隊講

當地人友善 都肯幫遊客
大城市 遊客區識英文都大有人在
不過水平參差

當地啲車成日遲 塞車問題嚴重
公共交通 巴士 火車果啲成日都遲
就算當地人都寧願揸車

咁豪

唔識揸車

但係我唔識揸

睇吓你自己需要同埋你邊度去邊度喇

包車可以一日走多一兩個地方，如果時間唔係咁充裕可以考慮吓，我上次就係Amman去wadi mujib 去 Petra

大巴嘅話係買飛劃埋位，定時定候一班，不過應該係大城市之間先有，我上次係Aqaba 去 Amman

上次Amman 去jerash 我就搭小巴 齊人開 有d 似你講嗰種 唔好彩都差唔多等成粒鐘 中間都等到有d 懷疑 係咁用google translate 問local 有無搭錯車

兩個禮拜前仲係約旦玩緊

我行程大約係北至南咁去，最後係wadi rum兜番上首都機場，下面每個名去一日咁。其實我對死海興趣唔係真係太大，不過怕太多歷史野會太重覆
Amman
Jerash
Death Sea
Petra
Petra
Wadi Rum
Amman

你個行程係大約點呀？

aqaba> wadi rum> petra> amman
中間係搭jett bus
wadi rum去petra就淨係得minibus

係酒店出面應該都好多人會問你包唔包車
不過記得要講下價

我都諗住網上訂定jett bus

要做定功課幾錢先合理

順手問埋，你地係邊唱錢同用咩電話卡?

我知特區護照免簽證，但係我見佢官網都有種簽證係for特區護照holder 2 weeks travel time申請，於是我打去問下，個職員答我話係免簽證，不過如果有d人都照想申請就可以申請

我同你個行程差唔多 不過我係將Amman同jerash 排喺wadi rum 返黎先玩

我包咗兩日車 Amman 機場 > Madaba > Dead Sea
Dead Sea > wadi mujib > Petra
所以Lee 幾個city 之間嘅公共交通我真係無乜研究

Petra 去wadi rum 我係搭wadi rum 個tour 提供嘅接送服務 走嗰吓就係去Aqaba 搭巴士 貪佢係大站多車去Amman

除咗公共/包車 你都可以研究吓d hostel 嘅tour 或者佢地嘅接送 好多都有機會有一日一兩班車去Petra

死海其實玩唔玩到半日? 除左浸係水度好似真係無咩做

wadi rum個tour有無介紹? 你係去度先搵?

死海係去恢復元氣 前嗰日凌晨機

我上次係wadi rum nomads 嘅tour 上網book 定 約好埋接送 感覺唔錯 不過我估每間個營運方式都係差唔多

死海睇下你係咪同女去囉
book間靚resort住返晚都幾正
wadi rum如果多人去可以去可以book定先
去到搵人share平好多
我果陣兩日一夜都係40JD

40JD! 上網睇都起碼double
自己去咋

google下先，thanks!

唔知你係唔係教徒
去死海個陣其實你可以去埋Mount Nebo(好天可以見到耶路撒冷)同埋耶穌受洗既地方參觀埋, 順路的
wadi rum你去背包客棧度望下, 好多人有推介

我都係自己一個去
咁你去到先r人一齊share個團會抵啲
本身差啲可以同兩個鬼妹一齊玩
點知佢地即日走
我就stay overnight
最後焗住同幾個支那人一齊玩